今年報咗drama school既請進

今年我同我個fd都報咗apa既drama school
據聞其他school都已經收到interview通知
但唯獨drama school好似無消息
有無巴絲有報？
有無最新消息

推

等到好急

未收通知

（有朋友報左）